有冇人呢幾日根本冇輸錢

只係見大家叫得咁開心 一齊叫吓

唔放就唔輸

呢幾日跌市 圍返都有賺

全倉舊經濟，呢幾日係升

買股三部曲
買股
Del app
五年後睇

Long Call咗dis
新舊經濟都係佢

盤前減咗d ark

揸重隻百度

加埋頭先bitcoin 落一落50k 樓下溝咗d 貨

輸少好多

我都係全倉舊經濟股
之前睇科技股爆升真係好羨慕
依家終於輪到我賺返少少
新經濟股我只有aapl msft妹下妹下

正股一日未放都唔當輸

通常之後都會bin c
大家同bin c嘅朋友仔say個hi

日日都係1隻頂全家

最憎apple

輸咗0.23%
主要舊，但有撈d新